民意逆轉咗啦

我已經準備好同深圳融合了

block and 拉